準新娘台上受襲 阿嬌奮力擺脫男粉狼拖

屌，真係幫唔落口
喂大佬，你兩個都識講係十七年唔係十七個月呀
點解仲可以唱得咁撚難聽

二人組合Twins的鍾欣潼（阿嬌）與蔡卓妍（阿Sa）的美國及加拿大舉行「Twins Lol live around the world 世界巡迴演唱會」，將於香港時間明早完成第23場多倫多站之後，整個巡演將會圓滿結束。今趟演唱會對二人別有意義，不單是她們組成後第17年的演出，更是準新娘阿嬌婚前最後一次巡唱，她將於香港時間今個星期六在洛杉磯舉行婚禮，嫁給有「醫界王陽明」之稱的台灣醫生賴弘國。

阿嬌跟阿Sa大前晚在洛杉磯開騷，現場觀眾反應熱烈，非常投入，Twins為搞氣氛，特別邀請一位男粉絲上台合唱《死性不改》。當時獲邀的男粉絲非常興奮站在Twins中間，一切都進行得非常順利。但當唱到中途時，該名粉絲似乎唱非常投入，他先將咪由右手交左手，用空出來的右手伸向身旁的阿嬌，想拖阿嬌的左手繼續合唱。走慣埠有極豐富登台經驗的阿嬌，亦是老江湖一名，一早已察覺勢色不對即刻縮手，更將左手放腰上，以揸咪的右手遮住自保。
男粉絲雖然未能得逞，但表現自若，繼續完成唱歌，之後更為自己鼓掌，落台時把握最後機會跟阿Sa握手後落台。之後阿嬌半帶投訴撒嬌說：「佢想拖我隻手！」阿Sa聞言手指指表示：「嘩！我都未拖！」引來全場爆笑之餘，更夾雜噓聲。想不到該位男粉絲事後將片段放上微博炫耀：「想不到可以和偶像Twins合唱」網民則留言：「真的太好笑了，阿嬌避開那一下！」
另外，阿Sa這次美加巡唱因為時差，令到整個人十分疲累，她表示：「最後一站多倫多，同溫哥華又差三個鐘，我決定唔再調時差啦！阿嬌就好啦，佢不嬲行美國時間，時差影響唔到佢啦。」阿嬌笑言時差對自己沒有影響，只是差點拿錯安眠藥當抗敏感藥。在演出時，不少歌迷都對阿嬌即將出嫁依依不捨，有歌迷送上祝福，又有人要求她們移民到溫哥華、洛杉機住，而在台上的阿嬌可能怕醜，沒有太大回應。

握下手姐，洗唔洗講到咁大件事

呀嬌真係好靚
但唔該 婚後咪撚再唱歌

洗耳啊

送都唔撚去聽 話撚知佢童年回憶

然而我愈說愈激動

唔好咁啦佢嫁啦都

有錢就錫得

個臭閪都比人睇過啦
拖下手有咩唔得呀

人妻 是不同的

錫一啖=十萬 deal

收皮啦
呢啲係意外
人哋唔係收錢去拍
男歡女愛
過咗咁耐 畀人重身啦

弘

D女人一到中年就冇個樣搞個樣
你睇下唐姨
真係你老尾臭閪

呢句就岩啦
整色整水煩撚到西
自己冇新聞價值就整埋啲煲水新聞 廢閪

想拖阿嬌的左手繼續合唱。走慣埠有極豐富登台經驗的阿嬌，亦是老江湖一名

蘋果

好難聽呀
咪撚再出黎cap水啦

明眼人

美

弘怎麼捨得放下美！！

離不開 留不低怎麼傾訴

鵬鵬

摸左佢隻手 可以間接摸埋冠希條jj

咸豐年前

揸你隻手就係受襲，嘴你一啖係咪強姦

呀嬌男仔手都未拖過呀
死毒撚想拖

亦是老江湖一名

阿嬌都嫁得出

走慣埠有極豐富登台經驗的阿嬌，亦是老江湖一名
硬係覺得個寫文佬暗示緊啲嘢

又係佢地自己主動邀請fans上台
大方拖下手合唱有咩咁過份
就算唔肯拖手都唔係喺事後笑鳩人“活喺自己世界，唔知佢喺台上做乜”咁仆街
港女味出哂黎

台上辱呀嬌

受襲？

全世界都睇過
但唔係全世界都可以掂

阿嬌守身如玉
又拒絕婚前性行為
是好女仔來

好衰架你地

呀嬌未來老公係閪醫黎

幫佢做完緊緻美白先屌

咁快就嫁
時間過得真係快

GET YOUR HANDS OFF MY BURGER

之後佢哋兩個有屌鬼
sa即黑面
事後兩個一齊喺傅媒前屌個阿叔

更將左手放腰上，以揸咪的右手遮住自保。

奮力擺脫

痴線搞下氣氛握個手姐 洗唔洗咁大反應 仲有真係好撚難聽啊屌唱左十七年都冇進步過